唱盡了慘遭英超遺棄那些歌

仍然無一首夠震撼 猁實際踫到的痛苦苦更多
失冠的故事同樣的折墮 難怪像每首都寫我